我辭左工轉做職賭 2日賺左3萬！ （3）

多謝大家支持
好快就爆左2個po

原po:

Channel:

留名等抽獎

lm

留名抽第3次

Lm

再賭

Lm支持

支持

留名

繼續推上

追留名

留名!

希望有份遲既聖誕禮物

LM

留名抽獎
支持樓主

樓主要快啲抽 追唔上個po la

Love##lm e

支持呀

留名待抽

留名給我機會

留名過聖誕

lm等抽

Lmlm

LM Bgor

樓主係聖誕老人

Lm抽獎吧

咩都唔使理 最好！

lmlm

lm過新年

Lm support

跟我一齊叫B gor

抽
lm

Support

Strong post LM

贏多d

我了 b gor ho ball

10c

留明呀留名

又黎！

點解有咁多傻閪重係到lm

b 哥 b哥

留名抽中All in

由1支持到3

lm 支持

留名支持

Lmm

lm 等抽中

支持

而家幾多角

留名抽獎

-1就中晒啦巴打

樓主全家幸福

lmmm

差一角 加油

岩岩開post就10頁

幾多角

比多個角同入球啦

lm了

留名十扑

差1角

留名等抽中

比多球和和氣氣

比多個角

+4

等抽

差一粒

3分鐘

希望中獎
樓主

y

抽獎 搵我呀

巴打好勁

角球呢

留名抽

原來唔係抽自己

刷多一角pls

放工留留名

比多球

11.5b呀
比多一個啦

差球

差一個...！

角求啊

我

抽我

完

Me

機會是留給 有留名的人

Lm B Gor加油💪🏻

笑死賣料狗又輸

留名 加油

我要既11.5細搞掂 威尼斯人果一角係邊？

留名抽錢

派

差一角

留名等睇樓主發達

差一角輸15k

樓主會唔會貼心水

支持樓主

LMLM

Lm抽獎

留名跟樓主上樓

G 持

屌

留名等輸身家

祝羊

支持職賭

抽5個1000

推

[url]網址 [/url]

求中

輸哂，抽我

lmm

又追下post先

永遠支持樓主~

Jj9 lm

lm?

豬好多

嘩好撚勁

LM 先

加油

幫推

想收新年禮物

Lm!

又收錢

Lm 支持

good

lm 抽獎

又輸

做賭仔定大賭李+x呀?
賭仔就肯撚定破產,大賭李+x我就信可以月賺十五萬

派未啊

好野

B哥

衰球証食角啦

又輸5000 ...... 仲有三注

留個靚名

留名！

llmmmm

5皮

Lm 加油

留下名先

留名留名

樓主tg呢

次次都遮number 係咪整到太假

可以即時改名架

推左成晚唔中 不過跟大佬買2.5大

你不如試下即場角球賠率係咁變果陣整假飛比我睇
有時用下腦唔係好難姐

B哥，想要聖誕禮物呀

B gor

lM

今次收人幾錢會費呀 柒頭 教人投資

追擊假飛不果繼而追擊賣料
連仔真係好得閒

多謝b gor!!!

29xxxxxx

b哥

In b gor , we 7st

今晚靠晒你

重注信你

留名!!

Lllm

留名等抽

留名抽獎！

內定左啦 留你老母

我要發達

bettinggor?定係第二個b哥?

Who is bettinggor

Im

留名多謝b gor

我愛 bgor

bgor有愛

支持真b gor

啱啱入TG
LM待抽
職賭人生 快樂人生

好多傻仔

lm抽獎

可以點樣PM到樓主?

BTW LM

好波

繼續留名支持屠狗

樓主

Thanks

加油樓主

Llmmm

打手

G持B Gor

等派錢

Pie me

派錢錢

Cashed 大左

Wow 3 球

嘩 lmlm

大波中
支持一下

抽唔中

留名齊齊贏

中左五萬大波

布拉加中

LM 支持

支持支持

lm)

我了

留名先

訓身了

留名
布拉加半場已經收錢

派我

多謝

留個名先，抽獎彩數太大
希望跟到心水先

Meme

祝好運，加油！

中呀

抽me

跟唔切 等下場

Lmmmmm

加油 睇好你

跟

1-0